（行動）不封關，不上班

不封關，不上班

初五，不開工，不開市
香港變疫埠

自我隔離，拒絕返工

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

pish

推

push
----
[唔好中計]初五。黎明行動係大伏

唔返工，亦唔好幫襯有開工嘅人，之前三罷，大家罷左之後就去啲冇罷嘅食肆餐廳度幫襯，今次三把之前唔該準備好糧食仲要係長期嗰隻，搞到啲有開工嘅食肆餐廳水靜河飛令到佢哋都冇生意，先做到三罷嘅效果。

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

罷工保平安

不封關，不上班

-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日， 需向政府申報地址，期間不得上班，顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發

-任何隔離政策及隔離營選址需以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置

初五不開工，不開市!
我要命仔唔要錢

聽日係年初四

Push

我1.29會罷工

支持全港罷工

大家請瘋狂宣傳
whatsapp group 乜都要傅
罷工要人多先帶效果呀

好呀